【大媽屈人摸胸】獨家片 買手機要求送兩個電話套失敗 大媽屈店員非禮摸胸

買手機時要求送贈品不果，大媽竟然誣蔑店員摸胸非禮……
本月28日下午，一名操普通話的大媽，到深水埗鴨寮街一間手機店選購手機。據店鋪經理阿Nick表示，她看中了一部華為手機，售價$1090，「她買的時候有很多要求，又問我們可否便宜一點，會否幫她轉移資料？會送什麼贈品？其實都弄了很久，最後我們都減了一百元給她。」店員又送了保護貼給她，還免費幫她轉移資料和安裝軟件，之後大媽便離開。
但半小時後，該名大媽回到店鋪，態度惡劣地說這部手機是假貨，原因是充電的插頭是兩腳的，「同事之前已跟她解釋，這是水貨機，國內貨都是兩腳插頭。她堅持說不是，說手機是假的。」阿Nick說同事為了息事寧人，就額外免費送她一個三腳插頭，「但她還是不滿意，一直在這裡嘈吵，又影響到其他客人。」
該名大媽之後要求要送多兩個手機套給她，她說自己在大陸買手機，都會送兩個手機套的，「但我們不可能送兩個手機套給她的，這要求十分無理。」店員叫她冷靜點，但大媽這時發爛渣，拿著一個充電插頭打店員的手，「打了好幾次，很大聲地吵鬧，不過聽不清楚她說什麼，我看到同事隻手都紅腫了。」
之後大媽報警，兩名軍裝警員到場，她跟警察說店員動手打她，又對她摸胸非禮，「幸好我們店舖內外，有兩個閉路電視，警察就查看閉路電視片段。在閉路電視片段內，只見到她動手打我們的同事。」
警察就跟她解釋，說看完片段後，店員沒有動手，「剛才我的同事看過閉路電視片段，沒有人有任何打鬥成份，即是不構成你剛才所說，有人摸你的胸部。」但大媽繼續堅持橫蠻無理，連警員都喝罵。警員其後警告她說：「你有機會干犯一樣罪行，虛報，明白嗎？」
其後，警察告訴她如果還有什麼不滿意，可以向消費者委員會投訴跟進，之後就陪同她離開。
阿Nick表示，鴨寮街人流複雜，什麼類型的客人也有，「客人要求很多折扣，或者很多贈品，其實這些都沒有所謂，不過有些情況會冤枉我們，這些客人比較無理。」

差佬由得件大陸婆打人？

其實應該係檢控佢浪費警力

係唔拉個大陸婆

支那婆不嬲有特權，唔係第一日既事啦

她看中了一部華為手機

仲乜唔告返個大媽打人呀? 警察睇完cctv仲唔拉人

支那人冇一個係無辜

咁都唔做鳩佢？
而家係傷人，由佢走就算？
定係怕麻煩唔落簿呀

支那人有治外法權，係唔會拉嫁

連賣電話MK老黑都怕支那人

戇鳩 支那人犯法仲想拉佢 唔拉你執到還神啦

大媽好波

你咁樣衰無人揸你個波
咁多要求返就大陸買啦
又窮又扮有
平左一舊俾你幫你過埋要仲想點呀？
使唔使買部電話送層樓俾你啊
On9婆
你喺香港先咁姐，你返到對撚住啲公安你屌唔屌得出聲啊
喺大陸碌撚咁，喺香港就大大聲屌人
你夠膽返爆屌鳩施公案我話你叻啦

你咁樣衰無人揸你個波
咁多要求返就大陸買啦
又窮又扮有
平左一舊俾你，幫你過埋資料仲想點呀？
使唔使買部電話送層樓俾你啊
On9婆
你喺香港先咁姐，你返到大陸對撚住啲公安你屌唔屌得出聲啊
喺大陸碌撚咁，喺香港就大大聲屌人
你夠膽返大陸屌鳩公安我話你叻啦

連鴨記友都驚左佢地

殖民地

個店員自己on99 其實可以告返支那婆傷人 cctv影曬冇得走

個店員都有口音
蝗vs蝗打和啦

香港真係好撚廢
係美國個大媽一早就被人撳落地下上手扣

蝗vs蝗

香港人仲想忍班支那閪到幾時？